======
Uebung
======

Uebung 3
========


2a)

Fallunterscheidung unter Whileberechenbarkeit abgeschlossen
Universelles Programm ist Whileberechenbar
Nicht Terminieren ist auch Whileberechenbar

2b) g = s_1^1(göd(f),e)
Wegen a gibt es die Gödelnummer für f überhaupt

3)
c)

Reduzierbarkeit A<=B: Ich kann eine Eingabe aus A einfach über die Reduktionsfunktion in B umwandeln und in B lösen.
Man kann jede Eingabe auf das schwerere Problem lösen.

4)
Neq: enthält alle Gödelnummern
